當各大商戶都唔願意在TVB落廣告之時 我發現雀巢有隻奶粉瘋狂賣廣告 因此我建議全港立即罷買所有雀巢product

大家點睇？

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

好
其實開始唔撚消費

打工仔們都知道唔飲香滑咖啡好難，但我最近轉左飲朝日隻黑啡，成功戒左香滑了，仲健康啲冇咁撚多糖

好

美祿 咖啡 雀檸 雪糕 雪條

有錢捐星火吧

push

推